有冇手足喺城門水塘燒嘢食執到個cardholder

個cardholder係黑色淨色嘅
入邊有身分證 銀行咭 學生證
雖然機會渺茫，但都希望有有心人執到

大力一推

大力二推